有冇人覺得無線都要落台

其實我覺得無線咁樣胡亂報導新聞，CEO起碼要出嚟道歉。大家嬲還嬲，講粗口都冇意義，btw抗緊議果啲自己小心。

推

已經轉睇香港開電視新聞

琴檔